一人一個想分手嘅瞬間

同男朋友一齊咗一段時間之後有晚一齊訓
唔知佢係太肥定太攰
啲鼻寒聲大到好似架電單車係隔離駛過咁
個下即刻諗 係咪接受到成世都同架電單車訓
然後有啲後悔一齊

試下搵個衣架夾夾住佢個鼻

覺得好唔開心 想搵男朋友呻 但已經大概估到佢嘅反應 俾唔到咩意見同support我

突然諗點為之愛
我真係愛呢個人？嘅時候

真 有時同friend呻仲好過同男朋友呻
啲男人係完全唔明白我哋唔開心個位喺邊

亂鳩發脾氣

發覺佢根本唔care自己既時候

係 已經完全估到佢會點答 聽完會更加唔開心

係咪愛得耐咗點都會冇咗啲激情
老土啲講句變咗親情咁？
好似對得阿爸阿媽耐 都會有一段反叛期
但捱過咗之後就會冇事

兵？

拍咗7年
不過一路感覺其實係拍拖同朋友之間

好有同感

佢唔開心可以隨便屌鳩我 仲要鬧我煩住佢叫我收聲 我就連唔開心既權利都無 講到出聲連氹一句都無 當日追我個陣又氹又錫 一齊咗之後就當我係草

有時覺得如果分享唔到呢啲唔開心 佢唔知我點樣捱過 或者理解唔到 我地會唔會愈嚟愈似玩伴多過情侶

咁佢有幾唔care你？有冇例子

冷漠我嘅時候
有嘢瞞住我嘅時候

你有冇試過同佢講呢段說話先

係街到想鬧交 好失禮 我要同佢講你好細聲啲 個個都望住你 佢先收斂咗少少 但係仲係拉住我唔俾我走要大家鬧到有結果為止先想停

對方係接近大我10年嘅男人

真係咪個個男人都係咁
自問自己都算獨立
但都會諗係咪呢世都淨係可以同佢share開心野

條八婆因為啲低能嘢發脾氣嗰陣我就諗：如果我哋結咗婚，我咪要日日對住佢咁發脾氣，然後又呵返佢/佢自己知衰同我say sorry無限Loop？

然後我就分咗手

年紀大唔代表成熟

但如果你繼續咁樣唔爆一獲嘅話 佢就真係呢世都當你係草

同完呢個人一齊之後就深深咁明白到呢個道理
而家個男朋友都係大過我不過冇10年咁多
不過相處得好好 好開心

係女人都有脾氣

我個ex都係咁
佢嘅冷漠同隱瞞都係基於同一個原因
希望你唔係

無

以為你大佢10年…

正想叫你分手就見到你比佢帽

分手啦

羨慕身邊啲朋友拍拖幾年都冇乜鬧交相處好好
開始諗係咪真係想同呢個人結婚，以後都要忍受佢亂發脾氣
一次又一次令我失望，話會改點知都冇改過
唔想再成日就佢，唔想俾佢情緒勒索
完全冇信心繼續一齊，覺得冇能力處理段關係

唔知係男人定雙魚天性
重感情 唔捨得分

自己攞黎

衰心軟走去氹返去 我都覺自己好犯賤

估計係變心出軌

出火喺呢度點解

太自私太自我太少爺仔性格
講嘅野成日都好似比人捅緊幾把刀咁

無錯 仲要出軌對象多過一個

嘩我有friend都係咁
成日聽佢講嘢都想煎佢兩巴
如果係對住另一半都咁認真要話下佢喎

7年係難啲嘅
但佢做到咁 你一路拖住佢自己唔辛苦咩

一樣我係絲 雙魚
對方都係完全唔care我咁

已分手

係我最大壓力既時候俾更大壓力俾我
話我冇諗過佢 冇陪佢出街
我連訓教既時間都唔夠
上車訓到落車 有時攰到飯都唔食去訓一陣
大佬我返工返到斷六親咁 一放工就返屋企 返到去又要照顧老人家 訓得教既時候已經半夜5點 第二朝又要11點起身 放好有時又俾人急call返工
到底想我點

佢做到 點解仲唔分？唔甘心？

愛得太卑微
有時候真係寧願佢拎把刀黎捅L死我算
就算我講 佢都唔會聽
就算同佢講我發惡夢 整親隻腳
佢都只會無視我講嘅野

但我唔應佢機一陣
又話返我轉頭 話我唔理佢
佢玩哂

1）生活上發生左啲事（同佢有關）
我好崩潰，好唔開心，係到喊
佢係到鬧我唔識控制情緒，個人廢
無資格做社工（讀呢科）
搞到要佢唔開心埋一份

2）到佢唔開心，我陪住佢安慰佢
佢就係咁用啲好難聽既說話對我發洩
例如話我覺得佢襯唔起我，叫我走（我無咁諗
然後得閒又玩自殘
我阻止佢個陣又對我拳打腳踢，惡言相向

建議大家搵另一半唔好搵個有情緒/精神病既
唔好妄想改變到佢，傷個個係你自己
因為呢條友我患左ptsd+depression

唔好拍拖
無謂累人

原來啲男人都係咁？

玩伴都還好
有啲剩低sp身分
嘈到pk，用性吊命，吊住個所謂情侶關係

以前唔信星座
自從聽完雙魚重感情 金牛自私 我就信了

你嗰個變咗ex未

真係好難捉摸
俾意見嗰陣就話只係想有人聽我呻
淨係聽同安慰下嗰陣又話係想俾啲意見

得佢一個先係咁

啲fd都話我 有對你好嘅你唔要
偏偏簡個咁對你嘅

有時我覺得同佢似SP多過拍緊拖
諗緊好唔好放生自己
但又放唔到手
鍾意左太多年

咁好啦 佢又話其實接受到我照顧屋企人陪唔到佢
然後又話要一齊面對
但轉個頭又係咁俾說話我聽
到底想我點
其實...我既生活連自己都冇埋
其實我同事都話 分手只係遲早既事
唉......絲打 其實我真係唔知知點做

唔開心委屈 多過 開心既時候
一定會分
因為拍拖係求開心

以朋友黎講 佢唔係對我差 所以咪有感情囉
但女朋友黎講完全無盡過責任啫 而家諗返講到尾咪又係唔夠鐘意我

男人係咁
見到女人因為啲(自己) 不能理解既野唔開心
係會覺得無厘頭同燥底多過想安慰人

我指以前同女朋友/女性朋友相處嗰陣安慰佢地就話嗰陣佢地就話係想要意見；俾意見嗰陣就話只係想有人聽佢呻

講真 有邊個女朋友真係接受到另一半長時間都陪唔到佢吖
就算理性上體諒到你
感性上都好難做到唔介意...

認同上面位絲打嘅講法
分手啦 放過人放過自己
到你嘅生活正常返嘅時候先再諗拍拖

因為道理（事實）大家都明，
但心裡難受都係事實

而女仔又真係需要陪，
師兄你冇時間陪人，
又唔知幾時先可以終止到呢個忙
真係有啲難捱落去

佢話接受到，想同你一齊面對
如果你唔想散嘅 就盡量偷啲時間陪下佢啦
打一兩個電話/錄多幾條voice msg 去陪佢傾一兩句
忙嘅時候 加多句 要去忙啦 等等得閒再覆妳之類

利用去廁所，食飯果啲時間抽一兩分鐘
佢應該會好受啲嘅

但驚你會覺得攰上加攰

都係既
其實呢段感情已經完咗
當時既自己真係唔知自己可以點

係呀
個時真係咁
會同佢傾電話
不過次次傾冇5分鐘就屌我唔陪佢
好多次我早收工揸車去接佢收工
結果佢自己走去第二個門口走
諗返轉頭真係唔知講咩好
我就點都有責任架啦 講真

我條女咪咁 一齊住左半年佢話冇一日訓到覺

一晚發現佢偷食四年

呢啲就真係因了解而分開

Dse嗰陣時唔開心 男朋友話我好煩 佢講完我即喊 之後就唔同佢講 寧願同啲friend講

然後我飛咗佢了

蠢

呃我

有事話者有病果陣竟然嫌你麻煩...岩岩散左

次次鬧交佢都唔明我想表達D咩，會懷疑我同佢系米夾

我諗佢講嘅唔係呢種
係對愛嘅定義有迷惘
唔知點為之係愛
自己係唔係真係愛對方
定係依存依賴
定係佢喺你生活中曝光率太多
令自己注意佢多咗而令自己有愛佢嘅錯覺
我估層主係講呢樣

因為我都係

期望太高變失望

唔知自己係想要個人陪自己分享D野
定係佢真系有翻一定份量 係愛情

我係巴 我男朋友都係又肥 鼻鼾聲又大。加上我有睡眠聲音敏感綜合症。所以有時躁起上黎 上🔪死佢。只可惜我太愛佢了

女仔係咪好憎男仔食事後煙⋯⋯

覺得自己一個人好開心

初頭好驚佢好似我ex咁樣
所以好小事就覺得唔夾
費事又令大家浪費時間就惗過分手
依家耐咗就冇再惗過

我男朋友係呢個階段，懷疑緊我地係愛定友誼。 有時我講愛佢嘅時候，佢冇回應我搞到我提心吊膽
但平時佢又好體貼，忙碌但會抽時間見面同講電話，所以我都唔知佢想點

咁點先可以知道係前者定後者?
真係要分手試過第二個，有比較先知道?

拎我同人比較

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

Blocked

有seoul mate真係好重要

發現對方其實好自私 淨係諗自己嘅時候

好睇你想同男朋友定個倌材一齊訓

單機啦你

分房瞓囉

你睇我好 我睇你好啫

做過SP 我呢類男性就會絕不考慮

射完之後

好慘不過真心 唔好嘔係洗手盤

你都話發惡夢你想佢比咩反應你
好似上面咁真人整親腳都唔理你就仆街姐

對女朋友好好咩都買俾佢, 最後咀一啖都唔肯

謀殺

發鳩我脾氣，用啲好差既語氣同我講野
然後我嬲緊個陣 佢要我氹返佢
明撚明我冇野做錯/佢嬲既野唔關我事 但發洩落我到

成日都諗 係咪要咁樣捱一世
依家拍緊拖都咁 將來一定變本加厲

咁就想分手？你同佢一齊幾耐呀？你會唔會其實當佢係水泡？有d女仔係咁，同ex分左手怕寂寞，未了解清楚就好快就搵一個男既拍拖。

睇完上面d 留言 覺得自己男朋友真係好好

拍拖唔通唔搞野咩
又唔係搵人做SP

咁我係真人整親腳佢都冇理嘛
同佢講發惡夢 / 整親腳 / 生活日常
都係想有人關心下發生左啲咩事姐

另一半訓教會磨牙
成日訓到半夜先磨
頂咗6年，上網search可以醫
捉佢睇牙醫整牙套
話佢磨走1/3，再落去會影響神經
佢完全無feeling，唔痛係奇蹟
見市面產品有啲醫鼻鼾
買哂返黎試試佢

下個或許會更好

佢講野好易起鋼?

我以為你話發惡夢入邊整親腳
sor9未訓醒
咁呢啲真係抵飛

唔緊要
係我冇打好句野姐

諗起ex，自私自大
話想選YES校草全無技能
中五都未讀到，個陣已轉制，基本上直升
瘦到山區兒童咁、窮矮柒都唔緊要
無錢又要做大頭鬼，成身品牌
同佢出街不斷講自己成身幾錢咩牌子做幾耐麥記先買到
又問我成身衫幾錢，我100蚊都唔過
除咗佢鐘意個條女同佢自己，所有人都係樣衰
不斷批評他人同評估人地身裝幾錢
係拍拖期間同我講，對以前鐘意既女仔仲有感覺
佢同現任既分別係黎自地獄一舊惡臭無比既屎同天使
希望佢孤獨終老，唔好留垃圾DNA害人

句句有骨咁講嘢

咁咪一定要去韓國搵？

我會好撚燥底
黎啲人成日妄想有人害佢，講句野都起哂鋼
仲要男女關係
有人鐘意佢，佢好應該還神、謝主隆恩

隻右手chok親JJ
勁想分手

份人冇上進心。成日話想搵錢，想儲錢，但係點解可以成2個月冇返過工，搵啲pt又話人工低所以唔返。大佬啊你係真係想搵錢就乜都會返架啦

唉同我一樣，仲要嗌到幾條街都聽到⋯真係好樣衰
完全失去理志

兵

未放底ex
成日提起真心屌出聲

吓...就算我屋企啲姊妹同女性親戚
未結婚都唔會做愛啵...你係咪蒲慣個啲人

男朋友唔開心燥底然後同我呻
我聽完之後比哂response 同講會支持佢個d
跟住佢就消失左
到最後你發現原來佢同緊另一個朋友呻
仲要po埋story好似好感激佢咁
而我就一句多謝都冇

唔知有冇人會為呢d野唔開心定其實係我問題？

我唔出去蒲嫁
反而睇到你咁講 覺得好神奇

係人都有脾發 睇你點表現既啫

翻工太攰丫嘛對唔住囉

個下有咁嘅諗法啫
利申：仲一齊緊

最後都有同佢一齊研究點樣解決呢個問題
其實好多啲産品係冇用
最重要係要用個鼻呼吸
依家好返好多了

簡稱 mk仔

講得出口即係話你知你係水泡啦

咁其實當時佢都係中學生嘅話
唔敢搞大件事都有可能嘅

女仔先會想對方有情感上嘅response同支持？
係咪男仔會希望對方可以俾到啲理性同實際意見多過你話支持佢？

又或者你男朋友對你好好唔想發洩落你度
但覺得點都要同你講下佢發生啲咩事

啲弱智傻閪女人
揀件接近二百磅成座山嘅死肥閪
之後又怪人地肥 身形唔好 成身汗臭
訓覺有鼻寒聲
嫌棄人 想同人分手
自己攞嚟

仲要做爛市
等啲死肥鳩 肚腩遮住碌鳩嘅肥佬以為自己有市場

利伸 ： 150磅

你唔同佢講你又知佢唔嚟？
唔好咁樣加罪名落人哋度好喎

但如果佢真係你講到咁
我覺得唔值得繼續

點解係韓國？

呢啲人有temper issue真係早分早著

唔係個個男人都係咁
有可能係佢覺得好小事 / 已經聽過好多次比晒意見但你都冇聽

唔識，正係不停問：做咩，然後我靜 佢又靜 然後就會話 我唔明你點解咁

你放棄 痛 但至少留返啲尊嚴俾自己
等到佢飛你 仲痛

同佢講啦
佢真係嫌煩唔黎個陣
你又多一個原因畀自己分手

唔係架我男朋友係中意人地附和佢
我試過叫佢冷靜諗下，用另一個角度去解決問題
我反而係比佢鬧話唔明佢，嬲番我轉頭
所以點解我會覺得佢同朋友傾仲好過同我傾
搵我傾只不過係佢朋友唔得閒
到佢朋友得閒個陣就唔會再覆我
見到咁就會頹

咁你想佢點處理?

我都有個問題想問, 如果雙方好似無咩共同話題 係咪真係捱唔到好耐...佢本身份人真係好悶，又唔會諗d活動，正係講車講飛機...再唔係就話講經濟，佢又話佢同佢d 朋友好多野講，但同我就無...我真係好攰

係

共同話題呢啲都係睇你哋會唔會去了解對方嘅圈子架啫
雖然你嫌佢悶
但始終都有吸引到你嘅億
你又唔需要好似佢啲朋友咁講咁多
有時答到一兩句可能已經好唔同
或者你咪跟住佢講嘅嘢延續落去囉
「點解嘅」「我唔係好明喎，你講多啲」

唔好俾佢早瞓過你，整醒佢先

係，我係講呢種意思
我究竟係愛佢？定只係鍾意佢？定一切只係錯覺？
係咪我想拍拖想到不自覺自己呃咗自己？

屌又話女人唔需要建議解決問題

我嘔完有用水沖走沖乾淨
(自己地方黎 污糟都係要自己清 所以嘔得好乾淨)

好難講㗎喎出現呢種情況其實連自己想點都唔知，更唔好話用咩方法去證實究竟係邊種，我自己一咁樣諗就會自己摺埋一陣，等唔再諗先搵返佢

覺得佢好似跟唔上自己嘅時候

一定唔係既 但可以聽你呻既男人好難搵係真
我因為工作 負能量好勁
真係好好彩男朋友肯聽肯關心同埋俾意見
絲打希望你都早日搵到個soulmate

男人黎自火星 女人黎自金星
你地呻, 係想要同理心, 想要人地感受你既痛
男人呻, 係想要解決方案, 可以解決就解決, 無法解決就死忍 或者 離開.

男人聽得多女人呻, 就會覺得 : 點解又係呢樣野, 點解唔去解決? 解決唔到你同我講又有咩用?

男人同女人本質上有太大差別, 我覺得一人行一步, 男人嘗試去激發下同理心, 女人嘗試去解決問題. 同一件事呻太多次係男人眼中係好討厭.

點解咁多人唔識用不推文

自己知衰仲要識say sorry，你唔要大把人要

岩呀
兩樣野都並存唔撚到既
啲女人真係好撚麻煩

唔係知唔知衰問題

係成日發埋啲低能野脾氣問題

當你試過之後你就明有幾煩

因為女人唔開心係情緒，同人呻唔係想解決件事，而係講出黎比人氹會舒服D。
男人好易中伏，因為一聽女朋友呻就會覺得點解唔解決件事，解決左咪開心返。掉返轉呢個都係男人想分手嘅時候，因為真係好撚煩。但明左男人女人諗野好唔同就無乜野。

鼻寒有得醫既其實

成日想同佢傾偈開咗個話題之後佢覆咗句牛頭唔搭馬嘴嘅嘢畀我，原來佢都冇聽緊
想同佢扑嘢但幾乎每次主動聊佢佢都問我喺度做咩玩完未呀
有時控制慾好強，佢想知嘅嘢想做嘅嘢一定要做到，就算我唔想都好

又未係想分手嘅瞬間嘅成日都好想發脾氣啫

同我一齊之後肥左就黎15kg

你未撚試過，一次半次就話係好女人，但係百幾二百次都係同一個模式自己睇錯自己嬲自己對嘅入座然後到我解釋第日又say sorry，跟住下一次又係咁，根本挑戰耐性極限，同精神虐待冇分別

認真講句你個情況真係唔適合拍拖
你照顧好自己先再諗去愛人啦
自己心力交瘁 情緒又唔好 又冇時間

I know that feel sis
認真講自己煩惱
他 just seen

每次唔開心都係自己過 同佢講反而會黑番我面 調番轉頭氹佢
只能夠接受開心既我 唔接受唔開心/大壓力既我

一諗到自己都可以過得好好 就想分了
直到有日手都唔想拖 佢烘塊面埋黎個陣 我下意識擰轉左 就深知自己同佢已完

利申 已分 宜家過得好開心

係人都有情緒 而精神病更加係病理問題
從來做照顧者都唔容易

我唔知你經歷過啲咩 唔評論你同之前嘅另一半如何

但既然你話你係社工學生
希望你可以謹慎啲處理同精神病患有關嘅言論

同有情緒嘅人 或者精神病康復者相處
我諗從來都唔係要去格硬改變佢哋啲咩
當佢哋嘅情緒受病理性影響嘅時候
好多時候佢哋都控制唔到

但係咪等於佢哋就唔值得被愛

佢哋係需要比平常人更多嘅接納同包容

唔係想怪責你 始終你喺上一段關係裏面嘅經歷都唔好受 但純粹你提到自己讀社工 希望你對於呢啲嘢更加小心

返工忙得濟覆得好少
放工同佢傾電話被佢鬧
忍唔住喊左出黎同佢解釋返工太忙say sorry
同埋呻下成日被啲senior點黎點去同針對
結果佢繼續鬧
話我抗壓能力低同屌鳩我咪撚係條街喊吸引啲男人望我

你係明嘅人

叫醒佢，等自己瞓左先比佢瞓
有尐人天生有鼻鼾，冇計，
耐左就習慣

呢個好笑

巴打

發現佢唔再在乎我感受嘅時候

我覺得好正常 男同女本身就好唔同
男仔唔會明女仔唔開心啲咩 一係聽完理性溝通俾意見一係覺得煩
加上有時大家既工作/讀書環境唔同
你呻完好辛苦好大壓力 佢都代入唔到
佢地都唔會明女仔傾八掛嘢有咩開心 心諗邊個明星分左手關佢咩事
以前都會唔開心 我地會因為溝通模式好唔同而嘈交
最後接受左 有啲嘢同朋友講會開心啲舒服啲
以前想男朋友係情侶加朋友咁相處 慢慢發現好難就放棄左

你系金都的鄧麗欣？

正常，如果佢擺你係第一位你就會對佢失去興趣欲望

成日睇呢d post都覺得點解咁既男人都有女
而自己就
不過我覺得淡左對情侶既殺傷力真係好大
可能到時我都會變成呢d男人

不能同意更多

同佢拍拖好似要同佢全家一齊拍拖咁，食飯一齊，行街一齊，去邊都一齊，見佢屋企人仲多過見自己屋企人

成日一鬧交就走左去 嘈多兩嘈就講分手
利申 已分手

套都唔戴 有bb係咪佢負責任 分啦 咁唔尊重你

唔關事的 唔夠愛咪唔保護囉

我條女都問我, 我爰佢所做嘅事係因為男朋友應該做, 定係爰佢先做.
明明因為爰佢先做得佢男朋友 先同佢拍拖. 爰佢先會做男朋友想對女朋友做嘅事, 真係唔明佢想點. 無拉拉話不如認真分手一個月. 我9月都要去英國讀master喇. 仲要玩分手. 一齊左就2年, 爰唔爰我都唔清楚. 依家話分手都唔知佢想點.

明 曾經以為自己頂到

到最後都係頂唔順 分左手

爰你老母 愛字都唔識打學人講愛

覺得佢唔重視我既時候

大家因為返工忙 成個星期冇見
大家都話好掛住大家 但係到見到面佢掛住睇電話同佢講野要講2次佢先應你
然後就諗返起佢之前講要珍惜我地相處既時間

WhatsApp 隔好耐先覆我 問佢做咩唔應機 佢話忙緊
但係佢隔一陣就會on一次

仲有本錢就換過啦
唔係想到結婚之後都仲要咁樣受氣呀

搵到思維一樣嘅人

你需要回覆：哎呀 係囉 點解會咁慘嫁 果個人好賤囉
絕對唔係回覆點樣去理性消化件事。有問題唔解決冇思考，下次繼續loop同一件事

老實講男人永遠唔會明女人諗咩，從男人角度呢樣野係冇出發點，呢樣野對於男人嚟講根本係講唔通

未必係唔解決，只係唔開心情緒比較優先處理，掉轉女人都唔明男人點解要咁諗野。
女人比較容易情緒主導，係天生的，亦係人類咁多代進化出黎嘅結果，男女生理結構有差別導致諗野方式都唔同。

咁當初點一齊到 連話題都無

呢件事之後就真係正式掟左佢煲
佢仲周圍唱我脾氣差有問題點點點
anyway 而家個男朋友好佢一百倍

小氣到咁 早走早著

後尾邊個講分手？

自己>屋企人>朋友>興趣>.....唔知排到幾後先到我佢仲要覺得冇問題
利申：絲 分左手

code?

其實一個男仔係中意你 點會係條街同你吵
香港男仔正正常常唔係playboy 都會對你好好

聽完你咁講，好似突然理解到小小野，多謝ching

覺得好唔開心 想搵女朋友呻 但已經大概估到佢嘅反應

佢係真係嘈到成間餐廳都望住

佢都係咁 唉

佢幾大30 40? 仲咁小朋友既
接受唔到人地令仔過佢

平排坐點樣摸..好明顯喎

我都係 心很累 唔知自己想點

見到啲雙魚話人唔 care佢就好想講

大佬啊 唔好咁痴線啦，你哋啲雙魚都唔係一年365日一日24小時都做到下下 care人啦

Care少陣就 complaint，玩晒啦。 你哋唔 care對家果陣又知唔知，又有冇講。

啲雙魚雙重標準咁話人唔 care佢真係見到都嬲

yes!

我係雙魚女我都係咁

唔好太信星座LOL係人都會

我同你一樣
終於我忍唔住話要分手
佢就話分開下 比啲時間比大家
但我無信心佢係愛我.......
一直都覺得係 佢以為佢愛我
其實佢無左我 一樣可以

其實諗返都好嬲自己點解唔出聲屌9個男人

鬧我壓力放落我度 思想行為自私 我成日好委屈 但好愛佢 缺絕唔到

佢已經唔再著緊我，見朋友開心過見我

無論你講d咩 佢都只覺得你又呻 仲識d咩

變得可有可無 可以完全幾日唔搵我
拍拖都單身一樣
依家等緊幾時可以見面 攤牌講清楚 唔想再落去 好辛苦.

拍拖同單身一樣*

唔舒服同男朋友講
講咗幾次佢都無視咗 不停講自己嘢
我問佢點解無視我
佢話唔想講廢話 講完你都唔會好返

Same 唔搵佢佢又唔搵我 搵佢佢又話我煩

係因為你信星座

係 我搵佢話我煩或暫比說話佢聽
真係唔明呢d人 唔中意又唔分手
係到拖有意思咩 分左手咪唔洗煩佢囉

我都係對方係都拖... 又唔肯講清楚 我自己又唔捨得

一樣 即係你地未分手？
我都係唔捨得 但諗到佢已經唔care我
拍拖好似單身咁 就想分手

見都見得少，online勁耐但無次係覆我，代表啲咩

打緊鼻寒嗰陣可以推到佢打側瞓
就唔會有聲

未分 佢都唔care我 真係好似單身 好耐都冇見過

我都係 一個月無見啦 仲要尋日先嘈完
應該有排都唔搵我
邊有人香港都long d
成日話忙 唔係唔信佢 但忙都可以講聲 乜真係咁難咩
晒佢一分鐘時間都無 到我問佢做乜唔搵我就話我煩 比說話佢聽 屌

你地難道又明男人唔開心啲位咩互相俾空間對方吧

唔知點相處好
好驚每句都會得罪左佢或者令佢唔開心

食野雜雜聲

咁先正，有私人空間

唔work
之後用口呼吸都會有聲
變咗係震喉嚨發聲

我ex都係咁

曾經以為做多啲野就可以提升下自己喺佢心目中嘅地位....但結果佢最愛嘅都係自己

屌 同我一樣

現在

點解可以似到咁 真係仲衰過long d 電話都冇傾

一樣 我地都唔傾電話 點解人拍拖我拍拖 拍到同單身一樣
所以其實依家同分左手無分別
但你係巴？

當咩都已經覺得冇所謂既時候

呢排佢仲消失埋 我都無野好講
唯一等見到面講清楚分手
我起碼至少知道個真相 有第二個又好 唔中意我又好
起碼傳我死心 好過依家咁樣拖拖拉拉

令我死心*

男朋友成日都話假架 所有野都係假架
唔開心黎做咩 依個世界係虛幻
所以都唔係好想再同佢講啲咩
收埋就算

問佢係咪唔鍾意我又話唔係

叔叔見得世面多真係穩重d

永遠唔好聽男人講d咩
睇佢做左d咩

佢點對你 你可以點對返佢
記住大家係公平既

點解唔分房訓？
日本夫妻都係分房訓多

佢揾返個ex既時候

嬲我話Bradley Cooper靚仔過佢（已分手）

真
講左分手
跟住變到好似我唔岩 被分手咁

佢話如果佢父母反對我地就分手

聖人MODE?

佢期望我寫信比佢 但佢講到明唔會回 我就知佢只係想我單方面比愛佢 而佢只會係接受 而且佢仲會批評我寫嘅內容好hea 唔係佢想要既野 我好無奈 我根本唔想寫 點解要逼我寫？ 愈寫愈覺得自己都唔係咁鍾意佢 拍左一年左右 中秋個日我放工之後專登去搵佢 但佢發脾氣 我個陣已經好想分手 但佢竟然話身邊冇曬朋友 得返我... 咁我可以點.....講唔到 捱多一年之後。 佢自己話分

因為叫左唔啱佢食嘅野而係成班朋友面前黑晒面，問佢想食乜又話咩都無所謂，個眼神好似我呃左佢幾百萬咁 因為呢樣小事令我覺得呢個女人好惡搞

打我

其實女仔想人點氹？
女朋友嬲個陣自己都想氹下佢
但係食得檸檬多，都開始無心機

12星座都可以重感情嘅

記憶中係電話到嘈嘈下就講分手
但確實邊個開口先就真係唔記得
正係記得靜咗成分鐘
跟住就傾點俾返屋企既去對方到
結果係call車送過去對方到

喊 最撚憎人喊 男人老狗喊乜尻
唔好以為喺我面前喊兩聲我就會心軟

大家咁話

呢D要即飛啦

同情你,巴打
我之前個EX都係咁
有事冇安慰冇TUM
不過我就好你少少冇比帽

但都係被分？

嘩,呢D真係FD都不如

係,因為我都知遲早分,但我唔狠心

自己有情緒病 而對方嫌棄我嘅時候

睇咗咁多感情 post，我只有一個結論
人真係好撚自私

自私真係弊病，如果每個人都可以多少少同理心就會舒服好多

條女太多朋友聚會
我唔係唔畀佢同朋友食飯果啲
而係喂大佬一星期三次，一個月六、七次
仲要食到夜一夜，冇12點都唔願埋單
只係想佢早啲食完早啲返屋企
又會話大家都返工好難約

我同麻甩佬鬧交
事件嘅始末佢都keep 住食花生 望住一切
事後問佢做乜唔幫口
佢話唔夠抽 唔知對方一時激動會做啲乜
所以按兵不動

Ex就係不單止唔明 仲要話返我轉頭

奶幾次嘢 真係開始怕黑 唉

同ex講咗好多次唔鍾意鬧交 係都要成日小事化大 聽到唔啱聽嘅嘢就起晒鋼 完全唔覺得咁樣會令我想分手

同我剛好相反，女友經常用嬲同喊嘅方式要我關注佢，但我就唔嬲得，佢話淨係可以佢嬲，我唔准嬲

你地d女人唔好咁麻煩好無，咁好磨滅對方耐心
一係比人呃下西屌咁就忍你一次半次

對方太垃圾 冇啲作為 又唔上進

係連開心嘅位都唔知

其實係咪所有拖拍耐佐都好似家人咁悶

咁應該點？
我講左有咩唔開心啲男人又會嫌煩架啦喎

講完唔該自己收下皮先
一起叫對方抱下，陪下你咪算
唔好再做消耗對方能量
我大把野煩都唔會揾老婆發洩

一樣 次次都係咁

咁你地宜家仲係一齊緊？